（矮妹兵團）香港美食一條街

睇下邊個最矮